# 18n support for tomato.
# Copyright (C) 'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the tomato package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TomatoEgg\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-07 16:18-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-07 16:39-0500\n"
"Last-Translator: Zhiqiang <Wang.9264@gmail.com>\n"
"Language-Team: TomatoEgg Translators <translate@tomatoegg.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

#: ../www/admin-access.asp:301
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../www/admin-access.asp:301
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ../www/admin-access.asp:301
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:14 ../www/advanced-dhcpdns.asp:14
#: ../www/advanced-firewall.asp:18 ../www/advanced-mac.asp:14
#: ../www/advanced-misc.asp:14 ../www/advanced-routing.asp:14
#: ../www/advanced-tor.asp:13 ../www/advanced-vlan.asp:22
#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:21 ../www/tomato.js:2386
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:14
msgid "Conntrack"
msgstr "连接跟踪"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:14
msgid "Netfilter"
msgstr "网络过滤"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:175 ../www/advanced-dhcpdns.asp:126
#: ../www/advanced-firewall.asp:97 ../www/advanced-mac.asp:141
#: ../www/advanced-misc.asp:63 ../www/advanced-vlan.asp:862
#: ../www/basic-ipv6.asp:305 ../www/nas-aria2.asp:70
#: ../www/status-overview.asp:343
msgid "Tomato"
msgstr "Tomato"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:176 ../www/advanced-dhcpdns.asp:127
#: ../www/advanced-firewall.asp:98 ../www/advanced-mac.asp:142
#: ../www/advanced-misc.asp:64 ../www/advanced-vlan.asp:863
#: ../www/nas-aria2.asp:71 ../www/status-overview.asp:344
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:200
msgid "Connections"
msgstr "连接数"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:204
msgid "Maximum Connections"
msgstr "最大连接数"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:205
msgid "count current"
msgstr "计算当前连接数"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:208
msgid "Hash Table Size"
msgstr "哈希表尺寸"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:213
msgid "Drop Idle"
msgstr "删除空闲连接"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:218
msgid "TCP Timeout"
msgstr "TCP超时时间"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "Established"
msgstr "已连接"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "SYN Sent"
msgstr "已发送SYN"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "SYN Received"
msgstr "已收到SYN"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "FIN Wait"
msgstr "FIN等待"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "Time Wait"
msgstr "Time Wait"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "Close"
msgstr "已关闭"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "Close Wait"
msgstr "等待关闭"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "Last ACK"
msgstr "最后ACK"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:224
msgid "Listen"
msgstr "侦听"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:225 ../www/advanced-ctnf.asp:243
#: ../www/advanced-ctnf.asp:257
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:236
msgid "UDP Timeout"
msgstr "UDP超时时间"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:244
msgid "Unreplied"
msgstr "无回复"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:245
msgid "Assured"
msgstr "确定"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:250
msgid "Other Timeouts"
msgstr "其它超时时间"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:258
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:259 ../www/advanced-firewall.asp:130
msgid "ICMP"
msgstr "ICMP"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:264
msgid "Tracking"
msgstr "跟踪"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:264
msgid "NAT Helpers"
msgstr "NAT帮助"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:268
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:269
msgid "GRE"
msgstr "GRE"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:269 ../www/basic-network.asp:1603
#: ../www/status-overview.asp:396
msgid "PPTP"
msgstr "PPTP"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:270
msgid "H.323"
msgstr "H.323"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:272
msgid "SIP"
msgstr "SIP"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:274
msgid "RTSP"
msgstr "RTSP"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:279 ../www/advanced-misc.asp:14
#: ../www/advanced-misc.asp:80 ../www/advanced-routing.asp:235
#: ../www/tomato.js:2391
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其它设置"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:286 ../www/advanced-dhcpdns.asp:161
#: ../www/basic-time.asp:29 ../www/basic-time.asp:208
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:289
msgid "TTL Adjust"
msgstr "超时调整"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:293
msgid "Inbound Layer 7"
msgstr "连入7层协议"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:303 ../www/advanced-dhcpdns.asp:221
#: ../www/advanced-firewall.asp:172 ../www/advanced-mac.asp:199
#: ../www/advanced-misc.asp:109 ../www/advanced-routing.asp:262
#: ../www/advanced-tor.asp:172 ../www/advanced-vlan.asp:1035
#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:561 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1013
#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1609 ../www/basic-ident.asp:74
#: ../www/basic-ipv6.asp:373 ../www/basic-network.asp:1791
#: ../www/basic-time.asp:292 ../www/nas-aria2.asp:122
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../www/advanced-ctnf.asp:304 ../www/advanced-dhcpdns.asp:222
#: ../www/advanced-firewall.asp:173 ../www/advanced-mac.asp:200
#: ../www/advanced-misc.asp:110 ../www/advanced-routing.asp:263
#: ../www/advanced-tor.asp:173 ../www/advanced-vlan.asp:1036
#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1610 ../www/basic-ident.asp:75
#: ../www/basic-ipv6.asp:374 ../www/basic-network.asp:1792
#: ../www/basic-time.asp:293 ../www/nas-aria2.asp:123
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:14 ../www/advanced-dhcpdns.asp:149
#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:190 ../www/basic-network.asp:1603
#: ../www/status-overview.asp:396 ../www/status-overview.asp:482
msgid "DHCP"
msgstr "自动获取"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:14 ../www/advanced-dhcpdns.asp:149
#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:190 ../www/status-overview.asp:404
#: ../www/status-overview.asp:481
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:149 ../www/advanced-dhcpdns.asp:190
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:153 ../www/advanced-dhcpdns.asp:192
msgid "Use internal DNS"
msgstr "使用内部DNS"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:154 ../www/advanced-dhcpdns.asp:193
msgid "Use received DNS with user-entered DNS"
msgstr "使用收到的DNS服务器"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:155 ../www/advanced-dhcpdns.asp:194
msgid "Prevent DNS-rebind attacks"
msgstr "阻止DNS重绑定攻击"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:156
msgid "Intercept DNS port<br>(UDP 53)"
msgstr "拦截DNS端口<br>(UDP 53)"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:157 ../www/advanced-dhcpdns.asp:196
msgid "Use user-entered gateway if WAN is disabled"
msgstr "WAN禁用时使用用户输入的网关"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:158
msgid "Ignore DHCP requests from unknown devices"
msgstr "忽略未知设备的DNS请求"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:159 ../www/advanced-dhcpdns.asp:198
msgid "Maximum active DHCP leases"
msgstr "最大活动DHCP租约"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:160 ../www/advanced-dhcpdns.asp:199
msgid "Static lease time"
msgstr "静态租约时间"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:161
msgid "Same as normal lease time"
msgstr "与普通租约相同"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:161
msgid "Infinite"
msgstr "永不过期"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:163
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:165
msgid "Announce IPv6 on LAN"
msgstr "在LAN上发布IPV6"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:166
msgid "Mute dhcpv4 logging"
msgstr "不记录DHCPv4日志"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:167
msgid "Mute dhcpv6 logging"
msgstr "不记录DHCPv6日志"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:168
msgid "Mute RA logging"
msgstr "不记录RA日志"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:169
msgid "Dnsmasq"
msgstr "Dnsmasq"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:169 ../www/advanced-dhcpdns.asp:200
#: ../www/nas-aria2.asp:104
msgid "Custom configuration"
msgstr "自定义配置"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:175 ../www/advanced-dhcpdns.asp:203
msgid "DHCP Client"
msgstr "DHCP客户端"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:179 ../www/advanced-dhcpdns.asp:205
msgid "DHCPC Options"
msgstr "DHCPC选项"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:180 ../www/advanced-dhcpdns.asp:206
msgid "Reduce packet size"
msgstr "减小包尺寸"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:187 ../www/advanced-tor.asp:157
#: ../www/advanced-vlan.asp:975 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1405
msgid "Notes"
msgstr "提示"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:187 ../www/advanced-vlan.asp:839
#: ../www/advanced-vlan.asp:975 ../www/advanced-wlanvifs.asp:532
#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1374 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1393
#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1405
msgid "Click here to show"
msgstr "点击这里显示"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:192
msgid "Allow dnsmasq to be your DNS server on LAN."
msgstr "允许dnsmasq成为你局域网的DNS服务器"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:193
msgid ""
"Add DNS servers received from your WAN connection to the static DNS server "
"list"
msgstr "将从WAN连接收到的DNS服务器加入到静态DNS服务器列表中。"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:193
msgid "see"
msgstr "参见"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:193 ../www/tomato.js:2377
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:193
msgid "configuration"
msgstr "配置"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:194
msgid "Enable DNS rebinding protection on Dnsmasq."
msgstr "在Dnsmasq上启用DNS重绑定"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:195
msgid "Intercept DNS port"
msgstr "拦截DNS端口"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:195
msgid ""
"Any DNS requests/packets sent out to UDP port 53 are redirected to the "
"internal DNS server."
msgstr "任何发送到外部53号端口的DNS请求/包重定向到内部DNS服务器"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:196
msgid ""
"DHCP will use the IP address of the router as the default gateway on each "
"LAN."
msgstr "DHCP服务器将在所有LAN上把路由器的IP地址作为网关。"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:197
msgid "Ignore DHCP requests"
msgstr "忽略DHCP请求"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:197
msgid ""
"Dnsmasq will ignore DHCP requests  to Only MAC addresses listed on the <a "
"href='basic-static.asp'>Static DHCP/ARP</a> page won't be able to obtain an "
"IP address through DHCP."
msgstr ""
"Dnsmasq会忽略所有不在<a href='basic-static.asp'>静态DHCP/ARP</a>列表中设备的"
"请求."

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:198 ../www/advanced-dhcpdns.asp:206
msgid "Self-explanatory."
msgstr "自解释"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:199
msgid "Absolute maximum amount of time allowed for any DHCP lease to be valid."
msgstr "DHCP允许的最长租约时间"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:200
msgid "Extra options to be added to the Dnsmasq configuration file."
msgstr "其它附加到Dnsmasq配置文件中的选项"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:205
msgid "Extra options for the DHCP client."
msgstr "发送到DHCP客户端的其它选项"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:209 ../www/advanced-vlan.asp:1001
#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1424
msgid "Other relevant notes/hints"
msgstr "其它相关提示"

#: ../www/advanced-dhcpdns.asp:211
msgid ""
"The contents of file /etc/dnsmasq.custom are also added to the end of "
"Dnsmasq's configuration file (if it exists)."
msgstr "/etc/dnsmasq.custom如果存在的话，也会附加到Dnsmasq配置文件尾部"

#: ../www/advanced-firewall.asp:18 ../www/advanced-firewall.asp:124
#: ../www/nas-aria2.asp:112 ../www/tomato.js:2389
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: ../www/advanced-firewall.asp:53
msgid "IGMPproxy must be enabled in least one LAN bridge"
msgstr "IGMPproxy必须至少在一个局域网桥上激活"

#: ../www/advanced-firewall.asp:128
msgid "Respond to ICMP ping"
msgstr "响应ICMP ping"

#: ../www/advanced-firewall.asp:129
msgid "Limits per second"
msgstr "每秒限制"

#: ../www/advanced-firewall.asp:131
msgid "Traceroute"
msgstr "Traceroute"

#: ../www/advanced-firewall.asp:133
msgid "Enable SYN cookies"
msgstr "启用SYN cookies"

#: ../www/advanced-firewall.asp:138
msgid "NAT"
msgstr "NAT"

#: ../www/advanced-firewall.asp:142
msgid "NAT loopback"
msgstr "NAT loopback"

#: ../www/advanced-firewall.asp:143
msgid "NAT target"
msgstr "NAT target"

#: ../www/advanced-firewall.asp:143
msgid "MASQUERADE"
msgstr "MASQUERADE"

#: ../www/advanced-firewall.asp:143
msgid "SNAT"
msgstr "SNAT"

#: ../www/advanced-firewall.asp:148
msgid "Multicast"
msgstr "多播"

#: ../www/advanced-firewall.asp:152
msgid "Enable IGMPproxy"
msgstr "启用IGMPproxy"

#: ../www/advanced-firewall.asp:153 ../www/status-overview.asp:421
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#: ../www/advanced-firewall.asp:154
msgid "LAN1"
msgstr "LAN1"

#: ../www/advanced-firewall.asp:155
msgid "LAN2"
msgstr "LAN2"

#: ../www/advanced-firewall.asp:156
msgid "LAN3"
msgstr "LAN3"

#: ../www/advanced-firewall.asp:158
msgid "Enable Udpxy"
msgstr "启用Udpxy"

#: ../www/advanced-firewall.asp:159
msgid "Enable client statistics"
msgstr "启用客户端统计"

#: ../www/advanced-firewall.asp:160
msgid "Max clients"
msgstr "最大客户端"

#: ../www/advanced-firewall.asp:161
msgid "Udpxy port"
msgstr "Udpxy端口"

#: ../www/advanced-mac.asp:14 ../www/advanced-mac.asp:163
#: ../www/basic-network.asp:1721 ../www/basic-network.asp:1774
#: ../www/status-overview.asp:507 ../www/tomato.js:2390
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

#: ../www/advanced-mac.asp:108
msgid "Addresses must be unique"
msgstr "地址必须唯一"

#: ../www/advanced-mac.asp:120
msgid ""
"Warning: Changing the MAC address may require that you reboot all devices, "
"computers or modem connected to this router. Continue anyway?"
msgstr ""
"警告:修改设备MAC地址可能需要你重启所有连接到此路由器上的设备、计算机和猫，继"
"续？"

#: ../www/advanced-mac.asp:168
msgid "WAN Port"
msgstr "WAN端口"

#: ../www/advanced-mac.asp:169 ../www/advanced-mac.asp:177
#: ../www/advanced-vlan.asp:987 ../www/basic-ipv6.asp:340
#: ../www/basic-network.asp:1636 ../www/basic-time.asp:30
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../www/advanced-mac.asp:169 ../www/advanced-mac.asp:177
#: ../www/basic-network.asp:1745 ../www/basic-network.asp:1748
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ../www/advanced-mac.asp:169 ../www/advanced-mac.asp:177
msgid "Clone PC"
msgstr "复制计算机"

#: ../www/advanced-mac.asp:176
msgid "Wireless Interface"
msgstr "无线接口"

#: ../www/advanced-mac.asp:187
msgid "Router's LAN MAC Address"
msgstr "路由器局域网MAC地址"

#: ../www/advanced-mac.asp:188
msgid "Computer's MAC Address"
msgstr "计算机MAC地址"

#: ../www/advanced-misc.asp:86
msgid "Boot Wait Time"
msgstr "启动等待时间"

#: ../www/advanced-misc.asp:87
msgid "WAN Port Speed"
msgstr "WAN口速度"

#: ../www/advanced-misc.asp:93
msgid "Enable Jumbo Frames"
msgstr "启用巨大帧"

#: ../www/advanced-misc.asp:94
msgid "Jumbo Frame Size"
msgstr "巨大帧大小"

#: ../www/advanced-misc.asp:95
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: ../www/advanced-misc.asp:95
msgid "range"
msgstr "范围"

#: ../www/advanced-misc.asp:95
msgid "default"
msgstr "默认值"

#: ../www/advanced-misc.asp:99
msgid "Not all models support these options"
msgstr "不是所有的型号都支持这些功能"

#: ../www/advanced-routing.asp:14 ../www/tomato.js:2392
msgid "Routing"
msgstr "路由"

#: ../www/advanced-routing.asp:225
msgid "Current Routing Table"
msgstr "当前路由表"

#: ../www/advanced-routing.asp:230
msgid "Static Routing Table"
msgstr "静态路由表"

#: ../www/advanced-routing.asp:239 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1412
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../www/advanced-routing.asp:249
msgid "Efficient Multicast Forwarding"
msgstr "多播转发"

#: ../www/advanced-routing.asp:251
msgid "DHCP Routes"
msgstr "DHCP路由"

#: ../www/advanced-tor.asp:13 ../www/tomato.js:2394
msgid "TOR Project"
msgstr "TOR Project"

#: ../www/advanced-tor.asp:55 ../www/advanced-tor.asp:59
#: ../www/advanced-tor.asp:63 ../www/advanced-tor.asp:67
#: ../www/advanced-tor.asp:71 ../www/advanced-tor.asp:75
#: ../www/advanced-tor.asp:79 ../www/advanced-tor.asp:83
#: ../www/advanced-tor.asp:87 ../www/advanced-tor.asp:91
msgid "Cannot set"
msgstr "这里不能设置"

#: ../www/advanced-tor.asp:55 ../www/advanced-tor.asp:59
#: ../www/advanced-tor.asp:63 ../www/advanced-tor.asp:67
#: ../www/advanced-tor.asp:71 ../www/advanced-tor.asp:75
#: ../www/advanced-tor.asp:79 ../www/advanced-tor.asp:83
#: ../www/advanced-tor.asp:87 ../www/advanced-tor.asp:91
msgid "option here"
msgstr " "

#: ../www/advanced-tor.asp:55 ../www/advanced-tor.asp:71
#: ../www/advanced-tor.asp:75 ../www/advanced-tor.asp:83
msgid "You can set it in Tomato GUI"
msgstr "你可以在Tomato界面中设置"

#: ../www/advanced-tor.asp:136 ../www/advanced-tor.asp:160
msgid "Enable TOR"
msgstr "启用TOR"

#: ../www/advanced-tor.asp:138
msgid "Socks Port"
msgstr "Socks代理端口"

#: ../www/advanced-tor.asp:139
msgid "Trans Port"
msgstr "传输端口"

#: ../www/advanced-tor.asp:140
msgid "DNS Port"
msgstr "DNS端口"

#: ../www/advanced-tor.asp:141
msgid "Data Directory"
msgstr "数据目录"

#: ../www/advanced-tor.asp:143
msgid "Redirect all users from"
msgstr "重定向所有"

#: ../www/advanced-tor.asp:149 ../www/advanced-tor.asp:161
msgid "Only selected IP`s"
msgstr "只重定向指定的IP地址"

#: ../www/advanced-tor.asp:153
msgid "Custom Configuration"
msgstr "自定义选项"

#: ../www/advanced-tor.asp:160
msgid "Be patient"
msgstr "请稍候"

#: ../www/advanced-tor.asp:160
msgid ""
"Starting the TOR client can take from several seconds to several minutes"
msgstr "启动TOR客户端可能需要几秒到几分钟的时间"

#: ../www/advanced-tor.asp:162
msgid "Only connections to destination port 80 are redirected to TOR"
msgstr "只有目标端口是80的连接会重定向到TOR"

#: ../www/advanced-tor.asp:163 ../www/nas-aria2.asp:108
msgid "Caution"
msgstr "注意"

#: ../www/advanced-tor.asp:163
msgid "If your router only has 32MB of RAM"
msgstr "如果你的路由器只有32M内存"

#: ../www/advanced-tor.asp:163
msgid "you'll have to use swap"
msgstr "你必须使用swap"

#: ../www/advanced-vlan.asp:22 ../www/tomato.js:2396
msgid "VLAN"
msgstr "VLAN"

#: ../www/advanced-vlan.asp:396
msgid "Router must be rebooted to proceed"
msgstr "路由器必须重启才能继续"

#: ../www/advanced-vlan.asp:396
msgid "Commit changes to NVRAM and reboot now"
msgstr "保存所有更改到闪存并重启吗"

#: ../www/advanced-vlan.asp:424
msgid "Tagged"
msgstr "标记"

#: ../www/advanced-vlan.asp:612
msgid ""
"Port 4 cannot be assigned to more than one VLAN unless frames are tagged on "
"all VLANs Port 4 is member"
msgstr "Port 4只有在所在VLAN进行桢标记时才能属于多个VLAN"

#: ../www/advanced-vlan.asp:620
msgid ""
"WAN port cannot be assigned to more than one VLAN unless frames are tagged "
"on all VLANs WAN port is member"
msgstr "WAN口只有在所在VLAN进行桢标记时才能属于多个VLAN"

#: ../www/advanced-vlan.asp:633
msgid "Only one VID can be selected as the default VID"
msgstr "只有一个VID可以被指定为默认VID"

#: ../www/advanced-vlan.asp:640
msgid "Cannot add more than one entry with VID"
msgstr "VID不能增加多于一个"

#: ../www/advanced-vlan.asp:647
msgid "Only one VID can be used as WAN at any time"
msgstr "任何时候只有一个VID可以被用于WAN口"

#: ../www/advanced-vlan.asp:655
msgid ""
"One and only one VID can be used for LAN' + ((i==0) ? '' : i ) + ' (br'+i+') "
"at any time"
msgstr "任何时候只有一个VID可以用于LAN' + ((i==0) ? '' : i ) + ' (br'+i+') "

#: ../www/advanced-vlan.asp:937
msgid "VID Offset"
msgstr "VID偏移"

#: ../www/advanced-vlan.asp:950 ../www/advanced-vlan.asp:996
#: ../www/tomato.js:2399
msgid "Wireless"
msgstr "无线"

#: ../www/advanced-vlan.asp:966
msgid "Trunk VLAN support override (experimental)"
msgstr "VLAN端口重用(试验支持)"

#: ../www/advanced-vlan.asp:970 ../www/status-overview.asp:527
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../www/advanced-vlan.asp:978
msgid "Unique identifier of a VLAN"
msgstr "唯一标识一个VLAN"

#: ../www/advanced-vlan.asp:979 ../www/advanced-vlan.asp:992
msgid "EXPERIMENTAL"
msgstr "试验支持"

#: ../www/advanced-vlan.asp:979
msgid ""
"Allows overriding 'traditional' VLAN/VID mapping with arbitrary VIDs for "
"each VLAN (set to '0' to use 'regular' VLAN/VID mappings instead)"
msgstr "允许使用任意的VID代替传统VLAN/VID映射(设为0表示使用传统VLAN/VID映射)"

#: ../www/advanced-vlan.asp:979
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../www/advanced-vlan.asp:979
msgid ""
"this hasn't been verified/tested on anything but a Cisco/Linksys E3000 and "
"may not be supported by your particular device/model"
msgstr "这些功能还有没有除了E3000上测试过"

#: ../www/advanced-vlan.asp:979
msgid "see notes on "
msgstr "请查看注意事项"

#: ../www/advanced-vlan.asp:980
msgid "Which ethernet ports on the router should be members of this VLAN"
msgstr "哪些有线端口是这个VLAN的成员"

#: ../www/advanced-vlan.asp:981
msgid "Enable 802.1Q tagging of ethernet frames on a particular port/VLAN"
msgstr "启用802.1Q标识指定端口/VLAN的以太网络数据帧"

#: ../www/advanced-vlan.asp:987
msgid "VLAN ID assigned to untagged frames received by the router"
msgstr "所有路由收到未标记数据帧默认的VLAN ID"

#: ../www/advanced-vlan.asp:988 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1413
#: ../www/basic-network.asp:60
msgid "Bridge"
msgstr "网桥"

#: ../www/advanced-vlan.asp:988
msgid ""
"Determines if this VLAN ID should be treated as WAN, part of a LAN bridge or "
"just left alone"
msgstr "指定这个VLAN ID是否应该是WAN口、LAN网桥或者不进行处理"

#: ../www/advanced-vlan.asp:988
msgid ""
"i.e. member of a 802.1Q trunk, being managed manually via scripts, etc..."
msgstr "例如，802.1Q成员,用代码处理等"

#: ../www/advanced-vlan.asp:1003 ../www/advanced-vlan.asp:1004
msgid "must"
msgstr "必须"

#: ../www/advanced-vlan.asp:1014
msgid "experimental"
msgstr "试验支持"

#: ../www/advanced-vlan.asp:1025
msgid "This feature is not supported on this router"
msgstr "您的路由不支持这项功能"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:21 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1360
msgid "Virtual Wireless Interfaces"
msgstr "虚拟无线接口"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:62 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1412
#: ../www/basic-network.asp:1723 ../www/status-overview.asp:42
msgid "Access Point"
msgstr "无线接入点"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:62 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1412
#: ../www/basic-network.asp:1723 ../www/status-overview.asp:42
msgid "Wireless Client"
msgstr "无线客户端"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:62 ../www/basic-network.asp:1723
#: ../www/status-overview.asp:42
msgid "Wireless Ethernet Bridge"
msgstr "无线转接桥"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:64 ../www/advanced-wlanvifs.asp:561
#: ../www/tomato.js:2350
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:536
msgid "Click here to hide"
msgstr "点击这里隐藏"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1374
msgid "Wireless Interfaces Details"
msgstr "无线接口详情"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1381 ../www/advanced-wlanvifs.asp:1409
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1382
msgid "Virtual Interfaces"
msgstr "虚拟接口"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1393 ../www/basic-network.asp:1624
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1409
msgid "Wireless VIF name"
msgstr "无线网卡名称"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1410 ../www/basic-network.asp:95
#: ../www/basic-network.asp:98 ../www/status-overview.asp:511
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1410
msgid "If this VIF should be active and brought online"
msgstr "如果这个无线接口应该激活"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1411
msgid "Wireless Service Set Identifier"
msgstr "无线接入点名称"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1412
msgid "Interface mode"
msgstr "接口模式"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1412
msgid "etc"
msgstr "其它"

#: ../www/advanced-wlanvifs.asp:1413
msgid "Which LAN bridge this VIF should be assigned"
msgstr "无线接口所属网络"

#: ../www/basic-ident.asp:14 ../www/tomato.js:2376 ../www/tomato.js:2401
msgid "Basic"
msgstr "基本设置"

#: ../www/basic-ident.asp:14 ../www/tomato.js:2381
msgid "Identification"
msgstr "标识"

#: ../www/basic-ident.asp:62
msgid "Router Name"
msgstr "路由器名称"

#: ../www/basic-ident.asp:63
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: ../www/basic-ident.asp:64
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: ../www/basic-ipv6.asp:324
msgid "IPv6 Configuration"
msgstr "IPv6配置"

#: ../www/basic-ipv6.asp:330
msgid "IPv6 Service Type"
msgstr "IPv6服务类型"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331 ../www/basic-network.asp:95
#: ../www/basic-network.asp:98 ../www/basic-network.asp:1609
#: ../www/basic-network.asp:1740 ../www/status-overview.asp:511
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331
msgid "Native IPv6 from ISP"
msgstr "ISP分配"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331
msgid "DHCPv6 with Prefix Delegation"
msgstr "前缀授权DHCPv6"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331
msgid "6to4 Anycast Relay"
msgstr "6to4任播中继"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331
msgid "6in4 Static Tunnel"
msgstr "6in4静态隧道"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331
msgid "6rd Relay"
msgstr "6rd中继"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331
msgid "6rd from DHCPv4 (Option 212)"
msgstr "DHCPv4 6rd(选项212)"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ../www/basic-ipv6.asp:331
msgid "Manual Configuration"
msgstr "手动配置"

#: ../www/basic-ipv6.asp:333
msgid "IPv6 WAN Interface"
msgstr "IPV6 WAN接口"

#: ../www/basic-ipv6.asp:335
msgid "Assigned / Routed Prefix"
msgstr "已分配/路由前缀"

#: ../www/basic-ipv6.asp:336
msgid "6rd Routed Prefix"
msgstr "6rd路由前缀"

#: ../www/basic-ipv6.asp:337
msgid "6rd Prefix Length"
msgstr "6rd前缀长度"

#: ../www/basic-ipv6.asp:337
msgid "Usually 32"
msgstr "一般为32"

#: ../www/basic-ipv6.asp:338
msgid "Prefix Length"
msgstr "前缀长度"

#: ../www/basic-ipv6.asp:339 ../www/status-overview.asp:478
msgid "Router IPv6 Address"
msgstr "路由器IPv6地址"

#: ../www/basic-ipv6.asp:340 ../www/basic-network.asp:1636
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: ../www/basic-ipv6.asp:343 ../www/basic-network.asp:1661
msgid "Static DNS"
msgstr "静态DNS"

#: ../www/basic-ipv6.asp:346
msgid "Accept RA from"
msgstr "接收RA接口"

#: ../www/basic-ipv6.asp:351
msgid "Tunnel Remote Endpoint"
msgstr "隧道远程端口"

#: ../www/basic-ipv6.asp:351 ../www/basic-ipv6.asp:352
#: ../www/status-overview.asp:395 ../www/status-overview.asp:397
#: ../www/status-overview.asp:402
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../www/basic-ipv6.asp:352
msgid "6RD Tunnel Border Relay"
msgstr "6RD隧道边界中继"

#: ../www/basic-ipv6.asp:353
msgid "6RD IPv4 Mask Length"
msgstr "6RD IPv4掩码长度"

#: ../www/basic-ipv6.asp:353
msgid "usually 0"
msgstr "一般为0"

#: ../www/basic-ipv6.asp:354
msgid "Relay Anycast Address"
msgstr "中继任播地址"

#: ../www/basic-ipv6.asp:355
msgid "Tunnel Client IPv6 Address"
msgstr "隧道客户端IPv6地址"

#: ../www/basic-ipv6.asp:359
msgid "Tunnel MTU"
msgstr "隧道MTU"

#: ../www/basic-ipv6.asp:359
msgid "0 for default"
msgstr "填0使用默认值"

#: ../www/basic-ipv6.asp:360
msgid "Tunnel TTL"
msgstr "隧道TTL"

#: ../www/basic-network.asp:60 ../www/basic-network.asp:1620
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: ../www/basic-network.asp:60
msgid "Netmask"
msgstr "子网掩码"

#: ../www/basic-network.asp:60
msgid "IP&nbsp;Range&nbsp;"
msgstr "IP地址范围"

#: ../www/basic-network.asp:60
msgid "(first/last)"
msgstr "(起/止)"

#: ../www/basic-network.asp:60
msgid "Lease&nbsp;Time&nbsp;"
msgstr "租约期限"

#: ../www/basic-network.asp:60 ../www/status-overview.asp:380
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: ../www/basic-network.asp:241
msgid "Cannot add another entry for bridge"
msgstr "不能加入更多网桥"

#: ../www/basic-network.asp:259
msgid "Netmask should have at least 22 bits"
msgstr "子网掩码至少应为22位"

#: ../www/basic-network.asp:259
msgid "You may continue anyway but remember - you was warned"
msgstr "你仍可以忽略此警告继续"

#: ../www/basic-network.asp:265
msgid ""
"Invalid IP address or subnet mask (the address of the network cannot be used)"
msgstr "无效的地址或子网掩码(此网络地址不可用)"

#: ../www/basic-network.asp:271
msgid ""
"Invalid IP address or subnet mask (the broadcast address cannot be used)"
msgstr "无效的地址或子网掩码(此广播地址不可用)"

#: ../www/basic-network.asp:277
msgid ""
"Invalid IP address or subnet mask (conflicts/overlaps with another LAN "
"bridge)"
msgstr "无效的地址或子网掩码(与另一网桥冲突)"

#: ../www/basic-network.asp:328
msgid "Invalid first IP address or subnet mask"
msgstr "起始地址或子网掩码无限"

#: ../www/basic-network.asp:338
msgid "Invalid last IP address or subnet mask"
msgstr "结束地址或子网掩码无限"

#: ../www/basic-network.asp:423 ../www/basic-network.asp:497
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ../www/basic-network.asp:425
msgid "A Only"
msgstr "仅A"

#: ../www/basic-network.asp:427 ../www/basic-network.asp:435
msgid "N Only"
msgstr "仅N"

#: ../www/basic-network.asp:431
msgid "B Only"
msgstr "仅B"

#: ../www/basic-network.asp:432
msgid "G Only"
msgstr "仅G"

#: ../www/basic-network.asp:434
msgid "B/G Mixed"
msgstr "B/G混合"

#: ../www/basic-network.asp:597
msgid "strongest"
msgstr "最强"

#: ../www/basic-network.asp:1170
msgid "TKIP encryption is not supported with WPA / WPA2 in N and AC mode."
msgstr "TKIP加密不能在N或AC模式中用于WPA/WPA2"

#: ../www/basic-network.asp:1184
msgid "Only one wireless interface can be configured in client mode."
msgstr "仅有一个无线接口可以配置成客户端模式"

#: ../www/basic-network.asp:1188
msgid "N-only is not supported in wireless client modes, use Auto."
msgstr "客户端模式时不能配置为仅N,使用自动"

#: ../www/basic-network.asp:1197
msgid ""
"Invalid pre-shared key. Please enter at least 8 characters or 64 hexadecimal "
"digits."
msgstr "预共享密钥错误,请输入8个字符或64个十六进制数字."

#: ../www/basic-network.asp:1204
msgid "Fixed wireless channel required in WDS mode."
msgstr "WDS模式需要使用指定频道."

#: ../www/basic-network.asp:1211
msgid "Wireless Client mode requires a valid WAN setting (usually DHCP)."
msgstr "无线客户端模式需要设置有效的WAN(常常是DHCP)"

#: ../www/basic-network.asp:1295
msgid "WDS MAC address required."
msgstr "必需填写WDS MAC地址"

#: ../www/basic-network.asp:1470
msgid ""
"Cannot proceed: two or more LAN bridges have conflicting IP addresses or "
"overlapping subnets"
msgstr "不能继续,两个或更多的网桥的IP地址或子网存在冲突"

#: ../www/basic-network.asp:1512
msgid "Bridge br0 must be always defined and have a valid IP address set."
msgstr "br0必须定义并且有一个有效的IP地址."

#: ../www/basic-network.asp:1603
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../www/basic-network.asp:1603 ../www/status-overview.asp:396
msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

#: ../www/basic-network.asp:1603
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: ../www/basic-network.asp:1603 ../www/status-overview.asp:396
msgid "L2TP"
msgstr "L2TP"

#: ../www/basic-network.asp:1606 ../www/status-overview.asp:396
msgid "3G Modem"
msgstr "3G上网卡"

#: ../www/basic-network.asp:1611
msgid "Modem device"
msgstr "Modem设备"

#: ../www/basic-network.asp:1612
msgid "PIN Code"
msgstr "PIN码"

#: ../www/basic-network.asp:1613
msgid "Modem init string"
msgstr "Modem初始化字符串"

#: ../www/basic-network.asp:1614
msgid "APN"
msgstr "接入点"

#: ../www/basic-network.asp:1615
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../www/basic-network.asp:1616
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../www/basic-network.asp:1617
msgid "Service Name"
msgstr "服务名"

#: ../www/basic-network.asp:1618
msgid "L2TP Server"
msgstr "L2TP服务器"

#: ../www/basic-network.asp:1619
msgid "Use DHCP"
msgstr "使用DHCP"

#: ../www/basic-network.asp:1621 ../www/status-overview.asp:399
msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

#: ../www/basic-network.asp:1622 ../www/status-overview.asp:400
#: ../www/status-overview.asp:476
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: ../www/basic-network.asp:1623
msgid "PPTP Gateway"
msgstr "PPTP网关"

#: ../www/basic-network.asp:1625
msgid "Connect Mode"
msgstr "连接类型"

#: ../www/basic-network.asp:1627
msgid "Max Idle Time"
msgstr "最大空闲时间"

#: ../www/basic-network.asp:1629
msgid "Redial Interval"
msgstr "重拨间隔"

#: ../www/basic-network.asp:1631
msgid "LCP Echo Interval"
msgstr "LCP Echo间隔"

#: ../www/basic-network.asp:1633
msgid "LCP Echo Link fail limit"
msgstr "LCP Echo 连接失败限制"

#: ../www/basic-network.asp:1635 ../www/status-overview.asp:405
msgid "MTU"
msgstr "MTU"

#: ../www/basic-network.asp:1638
msgid "Single Line MLPPP"
msgstr "单链路MLPPP"

#: ../www/basic-network.asp:1640
msgid "Route Modem IP"
msgstr "Modem路由地址"

#: ../www/basic-network.asp:1640
msgid "must be in different subnet to router, 0.0.0.0 to disable"
msgstr "必须与路由器子网不同,0.0.0.0禁用"

#: ../www/basic-network.asp:1642
msgid "Bridge WAN port to primary LAN"
msgstr "将WAN口桥接到LAN"

#: ../www/basic-network.asp:1660
msgid "Default Gateway"
msgstr "默认网关"

#: ../www/basic-network.asp:1665
msgid "Use dnscrypt-proxy"
msgstr "使用DNS加密代理"

#: ../www/basic-network.asp:1666
msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

#: ../www/basic-network.asp:1667
msgid "Startup Parameters"
msgstr "启动参数"

#: ../www/basic-network.asp:1667
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: ../www/basic-network.asp:1678
msgid "Enable Ports State"
msgstr "启用端口状态监视"

#: ../www/basic-network.asp:1679
msgid "Show Speed Info"
msgstr "显示速度信息"

#: ../www/basic-network.asp:1680
msgid "Invert Ports Order"
msgstr "反转端口顺序"

#: ../www/basic-network.asp:1719
msgid "Enable Wireless"
msgstr "启用无线"

#: ../www/basic-network.asp:1722 ../www/status-overview.asp:508
msgid "Wireless Mode"
msgstr "无线模式"

#: ../www/basic-network.asp:1723 ../www/basic-network.asp:1770
#: ../www/status-overview.asp:42
msgid "WDS"
msgstr "WDS"

#: ../www/basic-network.asp:1725
msgid "Radio Band"
msgstr "无线频段"

#: ../www/basic-network.asp:1727 ../www/status-overview.asp:509
msgid "Wireless Network Mode"
msgstr "无线网络模式"

#: ../www/basic-network.asp:1730 ../www/status-overview.asp:515
msgid "SSID"
msgstr "SSID"

#: ../www/basic-network.asp:1731 ../www/status-overview.asp:516
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: ../www/basic-network.asp:1732 ../www/status-overview.asp:518
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: ../www/basic-network.asp:1732
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: ../www/basic-network.asp:1734 ../www/status-overview.asp:519
msgid "Channel Width"
msgstr "频道带宽"

#: ../www/basic-network.asp:1736
msgid "Control Sideband"
msgstr "控制频道"

#: ../www/basic-network.asp:1736
msgid "Lower"
msgstr "低"

#: ../www/basic-network.asp:1736
msgid "Upper"
msgstr "高"

#: ../www/basic-network.asp:1739 ../www/status-overview.asp:517
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: ../www/basic-network.asp:1740
msgid "WEP"
msgstr "WEP"

#: ../www/basic-network.asp:1740
msgid "WPA Personal"
msgstr "WPA个人"

#: ../www/basic-network.asp:1740 ../www/status-overview.asp:43
msgid "WPA Enterprise"
msgstr "WPA 企业版"

#: ../www/basic-network.asp:1740
msgid "WPA2 Personal"
msgstr "WPA2个人"

#: ../www/basic-network.asp:1740 ../www/status-overview.asp:43
msgid "WPA2 Enterprise"
msgstr "WPA2 企业版"

#: ../www/basic-network.asp:1740 ../www/status-overview.asp:43
msgid "WPA / WPA2 Personal"
msgstr "WPA / WPA2 个人版"

#: ../www/basic-network.asp:1740 ../www/status-overview.asp:43
msgid "WPA / WPA2 Enterprise"
msgstr "WPA / WPA2 企业版"

#: ../www/basic-network.asp:1740 ../www/status-overview.asp:43
msgid "Radius"
msgstr "Radius"

#: ../www/basic-network.asp:1742 ../www/basic-network.asp:1755
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: ../www/basic-network.asp:1743
msgid "TKIP"
msgstr "TKIP"

#: ../www/basic-network.asp:1743
msgid "AES"
msgstr "AES"

#: ../www/basic-network.asp:1743
msgid "TKIP / AES"
msgstr "TKIP / AES"

#: ../www/basic-network.asp:1744 ../www/basic-network.asp:1747
msgid "Shared Key"
msgstr "共享密钥"

#: ../www/basic-network.asp:1750
msgid "Group Key Renewal"
msgstr "组密钥更新间隔"

#: ../www/basic-network.asp:1752
msgid "Radius Server"
msgstr "Radius服务器"

#: ../www/basic-network.asp:1757
msgid "Passphrase"
msgstr "密钥"

#: ../www/basic-network.asp:1758
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: ../www/basic-network.asp:1764
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: ../www/basic-time.asp:31
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: ../www/basic-time.asp:32
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

#: ../www/basic-time.asp:33
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: ../www/basic-time.asp:34
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

#: ../www/basic-time.asp:35
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: ../www/basic-time.asp:36
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: ../www/basic-time.asp:37
msgid "US"
msgstr "美国"

#: ../www/basic-time.asp:93
msgid "At least one NTP server is required"
msgstr "至少需要一个时间服务器"

#: ../www/basic-time.asp:205
msgid "Router Time"
msgstr "路由器时间"

#: ../www/basic-time.asp:207
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: ../www/basic-time.asp:209
msgid "Kwajalein"
msgstr "夸贾林"

#: ../www/basic-time.asp:210
msgid "Midway Island"
msgstr "中途岛"

#: ../www/basic-time.asp:210
msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚群岛"

#: ../www/basic-time.asp:211
msgid "Hawaii"
msgstr "夏威夷"

#: ../www/basic-time.asp:212
msgid "Alaska"
msgstr "阿拉斯加"

#: ../www/basic-time.asp:213
msgid "Pacific Time"
msgstr "太平洋时间"

#: ../www/basic-time.asp:214
msgid "Arizona"
msgstr "亚利桑那"

#: ../www/basic-time.asp:215
msgid "Mountain Time"
msgstr "山地时间"

#: ../www/basic-time.asp:216
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: ../www/basic-time.asp:217
msgid "Central Time"
msgstr "中部时间"

#: ../www/basic-time.asp:218
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: ../www/basic-time.asp:218
msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

#: ../www/basic-time.asp:219
msgid "Eastern Time"
msgstr "东部时间(美)"

#: ../www/basic-time.asp:220
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: ../www/basic-time.asp:221
msgid "Aruba"
msgstr "阿鲁巴岛"

#: ../www/basic-time.asp:221
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大群岛"

#: ../www/basic-time.asp:221
msgid "Guyana"
msgstr "英属圭亚那"

#: ../www/basic-time.asp:221
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: ../www/basic-time.asp:222
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

#: ../www/basic-time.asp:223
msgid "Atlantic Time"
msgstr "大西洋时间"

#: ../www/basic-time.asp:224
msgid "Brazil West"
msgstr "巴西西部"

#: ../www/basic-time.asp:225
msgid "Newfoundland"
msgstr "纽芬兰"

#: ../www/basic-time.asp:226
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

#: ../www/basic-time.asp:227
msgid "Brazil East"
msgstr "巴西东部"

#: ../www/basic-time.asp:228
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: ../www/basic-time.asp:228
msgid "French Guiana"
msgstr "法属吉亚纳"

#: ../www/basic-time.asp:228
msgid "Surinam"
msgstr "苏里南"

#: ../www/basic-time.asp:229
msgid "Mid-Atlantic"
msgstr "中大西洋"

#: ../www/basic-time.asp:230
msgid "Azores"
msgstr "亚述尔群岛"

#: ../www/basic-time.asp:231
msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

#: ../www/basic-time.asp:231
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: ../www/basic-time.asp:231
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: ../www/basic-time.asp:232
msgid "England"
msgstr "英格兰"

#: ../www/basic-time.asp:233
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

#: ../www/basic-time.asp:234
msgid "France"
msgstr "法国"

#: ../www/basic-time.asp:234
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: ../www/basic-time.asp:234
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: ../www/basic-time.asp:234
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#: ../www/basic-time.asp:234
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: ../www/basic-time.asp:234
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: ../www/basic-time.asp:235
msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#: ../www/basic-time.asp:235
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: ../www/basic-time.asp:235 ../www/basic-time.asp:237
msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

#: ../www/basic-time.asp:235
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: ../www/basic-time.asp:236
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: ../www/basic-time.asp:236
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: ../www/basic-time.asp:237
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#: ../www/basic-time.asp:237
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: ../www/basic-time.asp:237
msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

#: ../www/basic-time.asp:237
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: ../www/basic-time.asp:238
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: ../www/basic-time.asp:238
msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

#: ../www/basic-time.asp:238
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: ../www/basic-time.asp:239
msgid "Moscow"
msgstr "莫斯科"

#: ../www/basic-time.asp:240
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: ../www/basic-time.asp:240
msgid "UAE"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

#: ../www/basic-time.asp:241
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: ../www/basic-time.asp:242
msgid "Kabul"
msgstr "喀布尔"

#: ../www/basic-time.asp:243
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: ../www/basic-time.asp:244 ../www/basic-time.asp:247
#: ../www/basic-time.asp:249 ../www/basic-time.asp:251
#: ../www/basic-time.asp:253
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

#: ../www/basic-time.asp:244
msgid "Yekaterinburg"
msgstr "叶卡捷琳堡"

#: ../www/basic-time.asp:245
msgid "Bombay"
msgstr "孟买"

#: ../www/basic-time.asp:245
msgid "Calcutta"
msgstr "加尔各答"

#: ../www/basic-time.asp:245
msgid "Madras"
msgstr "马德拉斯"

#: ../www/basic-time.asp:245
msgid "New Delhi"
msgstr "新德里"

#: ../www/basic-time.asp:246
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉共和国"

#: ../www/basic-time.asp:247
msgid "Novosibirsk"
msgstr "新西伯利亚"

#: ../www/basic-time.asp:248
msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

#: ../www/basic-time.asp:250
msgid "China"
msgstr "中国"

#: ../www/basic-time.asp:250
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: ../www/basic-time.asp:250
msgid "Western Australia"
msgstr "西澳大利亚"

#: ../www/basic-time.asp:250
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: ../www/basic-time.asp:250
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: ../www/basic-time.asp:252
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: ../www/basic-time.asp:252
msgid "Korea"
msgstr "韩国"

#: ../www/basic-time.asp:253
msgid "Yakutsk"
msgstr "雅库茨克"

#: ../www/basic-time.asp:255
msgid "Darwin"
msgstr "津巴布韦"

#: ../www/basic-time.asp:256
msgid "Guam, Russia"
msgstr "关岛,俄罗斯"

#: ../www/basic-time.asp:257
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: ../www/basic-time.asp:258
msgid "Brisbane"
msgstr "布里斯班"

#: ../www/basic-time.asp:259
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: ../www/basic-time.asp:260
msgid "Fiji"
msgstr "斐济群岛"

#: ../www/basic-time.asp:261
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: ../www/basic-time.asp:263
msgid "Auto Daylight Savings Time"
msgstr "自动夏令时"

#: ../www/basic-time.asp:264
msgid "Custom TZ String"
msgstr "自定义时区"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Auto Update Time"
msgstr "自动更新时间"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Only at startup"
msgstr "只在系统启动时"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Every hour"
msgstr "每小时"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Every 2 hours"
msgstr "每2小时"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Every 6 hours"
msgstr "每6小时"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Every 8 hours"
msgstr "每8小时"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Every 12 hours"
msgstr "每12小时"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Every 24 hours"
msgstr "每24小时"

#: ../www/basic-time.asp:268
msgid "Trigger Connect On Demand"
msgstr "触发自动拨号"

#: ../www/basic-time.asp:269
msgid "NTP Time Server"
msgstr "时钟服务器"

#: ../www/basic-time.asp:280
msgid ""
"The following NTP servers have been automatically blocked by request from "
"the server:"
msgstr "下面的时钟服务器已经自动阻止从服务器发出的请求"

#: ../www/basic-time.asp:283
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../www/basic-time.asp:266
msgid "Every 4 hours"
msgstr "每4小时"

#: ../www/basic-time.asp:254
msgid "South Australia"
msgstr "南澳大利亚"

#: ../www/basic-time.asp:251
msgid "Irkutsk"
msgstr "伊尔库茨克"

#: ../www/basic-time.asp:249
msgid "Krasnoyarsk"
msgstr "克拉斯诺亚尔斯克"

#: ../www/nas-aria2.asp:13
msgid " Aria2 Client"
msgstr "Aria2客户端"

#: ../www/nas-aria2.asp:76 ../www/tomato.js:2410
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: ../www/nas-aria2.asp:85 ../www/nas-aria2.asp:108
msgid "Enable torrent client"
msgstr "启用BT客户端"

#: ../www/nas-aria2.asp:86 ../www/nas-aria2.asp:109
msgid "Listening port"
msgstr "侦听端口"

#: ../www/nas-aria2.asp:87
msgid "Download directory"
msgstr "下载目录"

#: ../www/nas-aria2.asp:92 ../www/nas-aria2.asp:110
msgid "Listening RPC port"
msgstr "RPC侦听端口"

#: ../www/nas-aria2.asp:93 ../www/nas-aria2.asp:111
msgid "Use SSL to encrypt RPC traffic"
msgstr "使用SSL加密"

#: ../www/nas-aria2.asp:94
msgid "Save settings location"
msgstr "设置文件保存目录"

#: ../www/nas-aria2.asp:95
msgid "In the Download directory (Recommended)"
msgstr "下载目录(推荐)"

#: ../www/nas-aria2.asp:102
msgid "RAM (Temporary)"
msgstr "内存(重启后丢失)"

#: ../www/nas-aria2.asp:104
msgid "Aria2"
msgstr "Aria2"

#: ../www/nas-aria2.asp:108
msgid "If your router only has 32MB of RAM, you'll have to use swap"
msgstr "如果你的路由只有32M内存，你必须启用swap"

#: ../www/nas-aria2.asp:109
msgid "Port used for torrent client"
msgstr "BT客户端端口"

#: ../www/nas-aria2.asp:109 ../www/nas-aria2.asp:110
msgid "Make sure this port is not in use"
msgstr "请检查这个端口是否被占用"

#: ../www/nas-aria2.asp:110
msgid "Port used for Aria2 RPC"
msgstr "Aria2 RPC端口"

#: ../www/nas-aria2.asp:111
msgid "Use ssl to encrypt RPC traffic"
msgstr "使用SSL加密RPC通讯"

#: ../www/nas-aria2.asp:112
msgid "Allow remote access"
msgstr "允许远程访问"

#: ../www/nas-aria2.asp:112
msgid ""
"To open the Aria2 RPC port from the WAN side and allow the RPC to be "
"accessed from the internet. you have to goto"
msgstr "Aria2侦听所有网络，但你必须在"

#: ../www/nas-aria2.asp:112
msgid "settings to allow incoming traffic to RPC port of Aria2"
msgstr "中允许外部网络访问才可以通过外网连接"

#: ../www/nas-aria2.asp:113
msgid "RPC access in lan is automatically enabled"
msgstr "内部网络中RPC访问默认开启"

#: ../www/nas-aria2.asp:113
msgid "RPC auth is also enabled, user name is "
msgstr "RPC验证也同时开启，用户名是"

#: ../www/nas-aria2.asp:113
msgid " and password is your password to login Tomato"
msgstr "密码是你访问Tomato的密码"

#: ../www/nas-aria2.asp:113
msgid "you can change this option for security reason"
msgstr "你不能修改这项设定"

#: ../www/status-overview.asp:43
msgid "WPA Personal (PSK)"
msgstr "WPA 个人版 (PSK)"

#: ../www/status-overview.asp:43
msgid "WPA2 Personal (PSK)"
msgstr "WPA2 个人版 (PSK)"

#: ../www/status-overview.asp:117
msgid "Ethernet Ports State"
msgstr "有线端口状态"

#: ../www/status-overview.asp:226 ../www/status-overview.asp:355
#: ../www/status-overview.asp:361
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: ../www/status-overview.asp:227
msgid "Tomato by Shibby "
msgstr "Shibby版Tomato"

#: ../www/status-overview.asp:227
msgid "is now available"
msgstr "已经发布了"

#: ../www/status-overview.asp:227
msgid "Click here to read more"
msgstr "点击这里获取更多信息"

#: ../www/status-overview.asp:356
msgid "You did not configure <b>TomatoAnon project</b> setting."
msgstr "您还没有对<b>TomatoAnon 项目</b> 进行设置。"

#: ../www/status-overview.asp:357 ../www/status-overview.asp:363
msgid "Please go to"
msgstr "请进入"

#: ../www/status-overview.asp:357
msgid "TomatoAnon configuration page"
msgstr "TomatoAnon 配置页面"

#: ../www/status-overview.asp:357 ../www/status-overview.asp:363
msgid "and make a choice."
msgstr "进行配置。"

#: ../www/status-overview.asp:362
msgid "You did not configure language setting."
msgstr "您还没有配置默认语言"

#: ../www/status-overview.asp:363 ../www/tomato.js:2467
msgid "Administration"
msgstr "管理设定"

#: ../www/status-overview.asp:367 ../www/tomato.js:2372
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../www/status-overview.asp:367 ../www/status-overview.asp:391
#: ../www/status-overview.asp:421
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: ../www/status-overview.asp:372
msgid "Name"
msgstr "固件名称"

#: ../www/status-overview.asp:373
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: ../www/status-overview.asp:374
msgid "Chipset"
msgstr "芯片"

#: ../www/status-overview.asp:375
msgid "CPU Freq"
msgstr "CPU频率"

#: ../www/status-overview.asp:376
msgid "Flash Size"
msgstr "闪存尺寸"

#: ../www/status-overview.asp:378 ../www/tomato.js:2382
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../www/status-overview.asp:379
msgid "Uptime"
msgstr "运行时长"

#: ../www/status-overview.asp:380
msgid "CPU Load"
msgstr "CPU负载"

#: ../www/status-overview.asp:381
msgid "Total / Free Memory"
msgstr "总/空闲内存"

#: ../www/status-overview.asp:382
msgid "Total / Free Swap"
msgstr "总/空闲交换空间"

#: ../www/status-overview.asp:383
msgid "Total / Free NVRAM"
msgstr "总/空闲闪存"

#: ../www/status-overview.asp:391
msgid "WAN"
msgstr "WAN"

#: ../www/status-overview.asp:396
msgid "Connection Type"
msgstr "连接类型"

#: ../www/status-overview.asp:396
msgid "Static IP"
msgstr "静态IP"

#: ../www/status-overview.asp:398
msgid "Previous WAN IP"
msgstr "上次WAN IP"

#: ../www/status-overview.asp:407 ../www/tomato.js:2349
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../www/status-overview.asp:408
msgid "Connection Uptime"
msgstr "连接时长"

#: ../www/status-overview.asp:409
msgid "Remaining Lease Time"
msgstr "离下次分配时长"

#: ../www/status-overview.asp:413
msgid "Renew"
msgstr "更新"

#: ../www/status-overview.asp:414
msgid "Release"
msgstr "释放"

#: ../www/status-overview.asp:416
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../www/status-overview.asp:417
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: ../www/status-overview.asp:474
msgid "Router MAC Address"
msgstr "路由器MAC地址"

#: ../www/status-overview.asp:475
msgid "Router IP Addresses"
msgstr "路由器IP地址"

#: ../www/status-overview.asp:479
msgid "IPv6 Link-local Address"
msgstr "IPv6本地链路地址"

#: ../www/status-overview.asp:510
msgid "Interface Status"
msgstr "接口状态"

#: ../www/status-overview.asp:511
msgid "Radio"
msgstr "无线信号"

#: ../www/status-overview.asp:520
msgid "Interference Level"
msgstr "干扰水平"

#: ../www/status-overview.asp:521
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: ../www/status-overview.asp:522
msgid "RSSI"
msgstr "RSSI"

#: ../www/status-overview.asp:523
msgid "Noise"
msgstr "噪声"

#: ../www/status-overview.asp:524
msgid "Signal Quality"
msgstr "信号质量"

#: ../www/status-overview.asp:528
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../www/tomato.js:2351
msgid "Device List"
msgstr "设备列表"

#: ../www/tomato.js:2352
msgid "Web Usage"
msgstr "WEB使用状况"

#: ../www/tomato.js:2353
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: ../www/tomato.js:2354
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽统计"

#: ../www/tomato.js:2355 ../www/tomato.js:2362
msgid "Real-Time"
msgstr "实时"

#: ../www/tomato.js:2356 ../www/tomato.js:2363
msgid "Last 24 Hours"
msgstr "近24小时"

#: ../www/tomato.js:2357 ../www/tomato.js:2366
msgid "Daily"
msgstr "按日"

#: ../www/tomato.js:2358
msgid "Weekly"
msgstr "按周"

#: ../www/tomato.js:2359 ../www/tomato.js:2367
msgid "Monthly"
msgstr "按月"

#: ../www/tomato.js:2361
msgid "IP Traffic"
msgstr "IP流量"

#: ../www/tomato.js:2364 ../www/tomato.js:2412
msgid "View Graphs"
msgstr "查看图表"

#: ../www/tomato.js:2365 ../www/tomato.js:2414
msgid "Transfer Rates"
msgstr "传输速率"

#: ../www/tomato.js:2369
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../www/tomato.js:2370
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: ../www/tomato.js:2371
msgid "Trace"
msgstr "跟踪"

#: ../www/tomato.js:2373
msgid "Wireless Survey"
msgstr "搜索无线"

#: ../www/tomato.js:2374
msgid "WOL"
msgstr "网络唤醒"

#: ../www/tomato.js:2379
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: ../www/tomato.js:2383
msgid "DDNS"
msgstr "动态域名"

#: ../www/tomato.js:2384
msgid "Static DHCP/ARP/IPT"
msgstr "静态地址/ARP/IPT"

#: ../www/tomato.js:2385
msgid "Wireless Filter"
msgstr "无线控制"

#: ../www/tomato.js:2387
msgid "Conntrack/Netfilter"
msgstr "连接限制/过滤"

#: ../www/tomato.js:2388
msgid "DHCP/DNS"
msgstr "DHCP/DNS"

#: ../www/tomato.js:2397
msgid "LAN Access"
msgstr "LAN Access"

#: ../www/tomato.js:2398
msgid "Virtual Wireless"
msgstr "虚拟接入点"

#: ../www/tomato.js:2400
msgid "Port Forwarding"
msgstr "端口转发"

#: ../www/tomato.js:2403
msgid "Basic IPv6"
msgstr "IPv6基本设置"

#: ../www/tomato.js:2405
msgid "DMZ"
msgstr "DMZ"

#: ../www/tomato.js:2406
msgid "Triggered"
msgstr "端口触发"

#: ../www/tomato.js:2407
msgid "UPnP/NAT-PMP"
msgstr "UPnP/NAT-PMP"

#: ../www/tomato.js:2408
msgid "Access Restriction"
msgstr "访问限制"

#: ../www/tomato.js:2409
msgid "QoS"
msgstr "QoS"

#: ../www/tomato.js:2411
msgid "Classification"
msgstr "协议识别"

#: ../www/tomato.js:2413
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: ../www/tomato.js:2416
msgid "Bandwidth Limiter"
msgstr "带宽限制"

#: ../www/tomato.js:2419
msgid "Captive Portal"
msgstr "认证门户"

#: ../www/tomato.js:2431
msgid "USB and NAS"
msgstr "USB和NAS"

#: ../www/tomato.js:2432
msgid "USB Support"
msgstr "USB支持"

#: ../www/tomato.js:2434
msgid "FTP Server"
msgstr "FTP服务器"

#: ../www/tomato.js:2437
msgid "File Sharing"
msgstr "文件共享"

#: ../www/tomato.js:2440
msgid "Media Server"
msgstr "媒体服务器"

#: ../www/tomato.js:2443
msgid "UPS Monitor"
msgstr "UPS监视"

#: ../www/tomato.js:2446
msgid "BitTorrent Client"
msgstr "BT客户端"

#: ../www/tomato.js:2449
msgid "Aria2 Client"
msgstr "Aria2客户端"

#: ../www/tomato.js:2454
msgid "VPN Tunneling"
msgstr "虚拟专用网"

#: ../www/tomato.js:2456
msgid "OpenVPN Server"
msgstr "OpenVPN服务器"

#: ../www/tomato.js:2457
msgid "OpenVPN Client"
msgstr "OpenVPN客户端"

#: ../www/tomato.js:2460
msgid "PPTP Server"
msgstr "PPTP服务器"

#: ../www/tomato.js:2461
msgid "PPTP Online"
msgstr "PPTP在线列表"

#: ../www/tomato.js:2462
msgid "PPTP Client"
msgstr "PPTP客户端"

#: ../www/tomato.js:2468
msgid "Admin Access"
msgstr "访问控制"

#: ../www/tomato.js:2469
msgid "TomatoAnon"
msgstr "TomatoAnon"

#: ../www/tomato.js:2470
msgid "Bandwidth Monitoring"
msgstr "带宽监控"

#: ../www/tomato.js:2471
msgid "IP Traffic Monitoring"
msgstr "IP流量监控"

#: ../www/tomato.js:2472
msgid "Buttons/LED"
msgstr "按钮/LED"

#: ../www/tomato.js:2474
msgid "CIFS Client"
msgstr "CIFS客户端"

#: ../www/tomato.js:2477
msgid "SDHC/MMC"
msgstr "闪存卡"

#: ../www/tomato.js:2479
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../www/tomato.js:2480
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: ../www/tomato.js:2482
msgid "JFFS"
msgstr "JFFS"

#: ../www/tomato.js:2485
msgid "NFS Server"
msgstr "NFS服务器"

#: ../www/tomato.js:2488
msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

#: ../www/tomato.js:2490
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: ../www/tomato.js:2491
msgid "Scheduler"
msgstr "计划调度"

#: ../www/tomato.js:2492
msgid "Scripts"
msgstr "脚本管理"

#: ../www/tomato.js:2493
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: ../www/tomato.js:2495
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../www/tomato.js:2496
msgid "Reboot"
msgstr "重启路由器"

#: ../www/tomato.js:2497
msgid "Shutdown"
msgstr "关闭路由器"

#: ../www/tomato.js:2498
msgid "Logout"
msgstr "退出"
